每個人心目中也會有一個林尚政

說不出的一見如故，親切感
記憶越濛湖，人便越迷人
十多年的時間，你我共活同一空間
共同望著同樣的窗外風景
每個人也會有心目中的girl next door/ boy next door
只差一點只可以再會面
究竟當日你給我喝下一杯什麼的水，我明明只喝了一小啖，就如沉沉大病一場。。。

感謝你在我對性取向有懷疑的一刻出現了
感謝你令我走出一年前愛情對我痛苦折騰